一切来的都太快！

       就这样，在自己毫无准备的情况，我的下一份工作就搞定了。也因这份工作，我彻底的改了行，从编辑转为了策划。关于这份工作的待遇，自不必说，肯定是令人满意的。但是，我突然对自己没有了信心，签约三年，试用6个月，虽可提前转正，我还真有点怀疑自己的能力。    大好的前程啊，你是真的在向我招手吗？哈哈！    国庆之后，一切都是新的。我的生活将重新开启。    可怜了我们的小崽子，生生又被推迟了一年，才能来！哈哈！    